city先有資格入圍做新三大

近年QS排名節節上升已經係一個好好嘅例子

你煩唔煩

城大涉「篤數」谷排名 科大校長都搲頭諗唔明

《蘋果》揭發城大疑在學生人數「報細數」，藉以誇大師生比例力谷國際機構QS的大學排名；城大事後向師生發電郵，斥報道不正確，對此強烈不滿，但未解釋報予QS學生人數與教資會所列學生人數差距達三成的原因。科大校長陳繁昌今稱未有在大學校會討論此事，也不知城大實際情況，僅稱教資會與QS的人數呈報可能不同，但不會差太遠，「譬如差三、四十巴仙，嘩你真係要搲吓頭喇，點解呢？」